武肺真係一乾二淨嗰時香港班口罩法西斯、苦行抗疫師仲可以靠咩儲道德優越感

當蒙面法死？